真雙普選必須override其他四大訴求

回顧七一立會宣言

一、修例雖然一度因為南亞之父起死回生，最終魂歸天國，但學777話齋，祇要一日立法會由親共派控制，佢鍾意幾時重推都得，要完全撤回修例，永不重推，一定要普選立法會，由可信任人士控制。

二、暴動定義與否喺律政司眼中並無意義，差在告唔告暴動罪，若果能夠普選特首，律政司由特首委任，自然唔會告暴動

三、承上，所有反送中抗爭者控罪係由律政司決定告唔告，特唔特赦係由特首決定，所以必須普選特首先可以撤底釋放義士

四、成立獨立調查委員會徹底追究警隊濫權情況並無意義，因為特首委任得嘅法官都係暗紅，除非普選特首，否則咩調查都係不盡不實。

鑑於歷史原因，五大訴求不宜廢止，但真雙普選必然係最重要嘅訴求，故此希望大家將訴求調位，例如叫「真雙普選，解決四大訴求」，又或者「兩大改革，解決四大訴求」（改革政府及改革警隊）之類既能顧及歷史訴求又能突顯雙普選要求嘅口號，以正視聽。

最後，傾過好多次唔好叫林鄭落台，佢一落台就冇人出嚟抗爭，明未呀民陣？呢到冇人想林鄭落台呀，唔好再叫林鄭落台喇。

最後嘅最後
721 港島見

啱
但希望抗爭者預備好革命心態
反送中運動好快需要全面升級做反共運動
支共倒台係長遠香港民主嘅必要條件

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

販民唔好輕視雙普選喇

遊行唔好嗌落台喇 要普選

還我雙普選

最大應該係獨立調查委員會
雙普選就算答應都係一個好漫長既過程
佢講一句答應，開始研究、諮詢
你撤唔撤

.

要帶大聲公，令周圍D人一齊叫口號爭取雙普選

721

獨乜鳩立調撚查委員會呀
林鄭搵得嘅人邊忽獨立
D紅底法官入到去有咩好調查啫
即日close file都仲得啦

獨立調查都可以好漫長

仲有雙普選漫長又點
咪抗爭佢肯做為止
佢研究咪繼續抗爭
佢諮詢咪繼續抗爭
佢話要上立法會傾咪日日抗爭
抗爭到佢肯做咗囉

丟掉幻想
準備鬥爭
721港島見

我估要武力奪取政權先做到

今次再冇真雙普選
下次燈柱同信用系統就試到嚟
到時連抗都冇得反
721 港島見

我哋面對嘅係極權，你用極權嘅思維模式諗下就知

相信自己
自己香港自己救

唔明點解呢個訴求好多人都唔敢講

咁你要問過民陣同販民先知喇

佢地來來去去都剩係識叫「香港人，加油」同埋「林鄭落台」

仲有唔係「學生」同「青年人」出嚟抗爭
家陣係全民抗爭呀DKLM

推！

推

還我真普選！

我其實分唔到雙普選同獨立左有咩分別

雙普選最重要

721 最大訴求 立即落實雙普選！

Push

仲有人大釋法 改革警隊 重建市政局 中國殖民者要打
大家千祈唔好氣餒

必須堅持真雙普選

721港島見

一定要真普選

放人>獨立調查委員會>other

冇真普選就冇放人
冇真普選就冇獨立調查委員會
真係咁難明?

佢既武力只係壓低左，真普選係終點，太難以一步拎到，對我黎講各位兄弟係最重要

政府翻舊賬點算?
林鄭都唔係第一次咁做

到時裝晒燈柱同社會信用系統
你放返啲人 啲人都係評分極低

真普選必須一次到位
五大訴求 缺一不可

只準嗌林奠落地獄

我要真雙普選

真普選

一早有分析過，希望各位再睇睇盤飛行棋

請聽我一言，我地一定要對準問題核心

2020雙普選

班販民唔係咁諗呢

揾法官點都好過差人
同埋獨立調查唔可以唔去
去咗講野唔可以講大話
己經差好遠

南亞海難獨立調查
最後份報告唔敢全面公開
有人真係孭鑊炒咗

調查定就好耐
但開會係幾個月既事

普選，就算佢真心做
淨係研究+咨詢都要成年啦

今年係2019年喇
同埋你係咪想講冇真普選都可以有獨立調查委員會?

個個禮拜抗爭抗爭到佢驚囉
驚到唔夠膽拖長時間
驚到要搵世界各國派員監察信服香港人

係
請問有普選點解唔可以有？
就算冇普選，依家用獨立調查都好過俾差佬自己查100倍
而查得越多野，義士先安全

乜撚野有普選先獨立委員會係廢話中既廢話
下一屆特首已經冇可能趕得切普選
等得普選，義士監都坐完啦

要救義士
係依家即刻獨立調查
挖多啲差佬衰野
先可以博兩邊輕判/特赥

你等
人地監警會報告咪主導輿論
幾年後獨立調查有撚人理咩

PUSH

直擊要害啦

問題如果已答應哂，真心做緊
咁樣政府已經冇’錯‘
你仲示咩威
再繼續示威就變無理取鬧，輸哂輿論

獨立調查冇得呃
一兩星期點都可以verify

即係咁
你會唔會進修下logic呢?
我嘅問題係
A: 有真普選
B: 有獨立調查委員會

我句statement 係~A => ~B (冇真普選就冇獨立調查委員會)
你第一句statement 就係 A=>B (有真普選都可以有獨立調查委員會)
唔明你想講D咩
不如你瞓多陣覺
等自己頭腦清晰下先啦

btw 紅色大字唔覆 想洗版呀?

示威去施壓囉
示威去監察政府囉
點會師出無名

人地韓國示威係去到朴謹惠落台為止
點解我地唔可以示威到有真雙普選為止?

你係玩‘獨立調查’既歧義
1. 今時今日，有獨立調查委員會（即使由特首委任法官）
都好過監警會100倍

2. 等到有普選先獨立調查
最好彩都要幾年後
即係任監警會主導言論
幾年後都告哂人入哂冊啦
屌你老母即係睇住義士死

落台係即刻可以做既野
未落台等於未接受訴求

但普選，當佢答應哂都要搞成年
當政府答應哂要求而仲佔路上街
輿論係輸哂

我支持提埋普選
但放頭係不智

1 同意嘅 但避免唔到個調查結果不盡不實
我亦都唔想咁close file

2 有普選點會任監警會主導言論? 成個監警會畀人取消埋添啦

屌 又要loop返之前d point
689 2.0落咗台咁點?
689 3.0?
然後靠佢D燈柱同社會信用系統統治香港囉
佢地唔使過立法會㗎
斬件上市撚知咩

今次真係end game喇
你班販民有返D執政意志好冇呀

普選最好彩都幾年後啦
監警會、差佬告人會撚等埋你爭取普選咩

由普選到有普選選出既特首講緊7年
到時監都坐撚完啦

21/7 金鐘見！！！

希望嗌少啲林鄭下台
多叫 我要雙普選！！

打稻草人
我冇反對爭普選
我係反對要有普選先開獨立調查
因為你係害撚死所有義士
屌你老母

陳云直接話唔開獨立調查
你班撚樣就改少少，叫人有普選先調查
效果一樣
保住差佬
害死義士
屌你老母臭閪

乜撚野最好彩幾多年後呀
全香港二百萬市民
每人一枝鐵通
今日即刻有普選啦
你係咪仲想人地溫水煮蛙?

你咪反對要有普選先開獨立調查囉
我就相信公道自在人心嘅

講到冇野講就講啲不著邊際大話
你自己睇之前政改搞幾耐
成個程序點行

係
獨立調查係要最短時間開先有用
等幾年先開同唔開係冇分別

佢獨立調查委員會又搞幾耐呀?
駁都唔係咁駁啦呀嘛

查完咪一兩年
告人都要幾年啦

屌你老母你幾年後先開始搞
都告撚入哂啦
同埋普選一定爭到架
係咪爭唔到就唔調查由義士俾人抺黑呀
屌你老母

爭唔到普選就唔好諗咁多啦
集體移民算啦

釋放義士點可能用法律程序拆掂去呀
最多咪輕判
普選到即刻查都未開始查就特赦晒啦

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

同意
冇雙普選 根本其他乜都唔洗講

唔好叫林鄭落台

推

心聲一推

831寫咗落基本法㗎喇，你唔推翻基本法根本無真普選，瞓醒未？

同埋要叫"香港要真普選"，而唔係"我要真普選"。

我地做咁多野，係建設緊香港嘅將來，而唔係為左一己私利！

大陸做野一向無前設架啦，師兄太認真了。

真普選同阿彌陀佛一樣，求其鳩叫下咪算，而家拎個偽命題override真訴求，係咪傻撚咗？

口號咪撚再叫香港人加油+林鄭下台

咩真訴求？
係咪中共肯俾你獨立調查、唔告你哋、改字眼做撤回，你就可以開開心心咁生活落去？

我寧願呢一刻做唔到呢d嘢，都要盡快有雙普選，或者甚至二選其一。因為咁樣先有機會令政府跟民意去做決策。
如果政府聽民意，五大訴求唔會做唔到

認同

不過都要keep著爭取釋放義士

雖然我同意，但我哋仲有律師幫緊佢哋，仲有好多可能

有普選其他野跟本迎刃而解
新政府上臺特卸同徹回
全直選嘅立法會通過
香港進入正政通人和嘅時代

push

全面普選

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

721出嚟爭取普選啦

光復香港 時代革命

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

有真普選先可以確保政府做民心所向既決定

好似太陽花學運既人被判無罪咁

有真普選前，就算政府肯放義士都只係一次性既讓步，我地要既唔係咁

講到有調查委員會就一定令差佬收皮咁，如果個調查委員會係各打50 大板呢？

成立獨立調查委員會唔一定得到我地想要既結果，都係要寄望個幾個獨立人士公正

雙普選只要民心所向下，就一定得到大家想要既結果

唔一定
但一定好過監警會10倍

屌你老母等得普選，義士入撚哂冊啦

我講多次
我支持爭取普選
但反對要等有普選先獨立調查
講哩句既就係出賣義士既仆街冚家鏟賤種

仲有講話唔使獨立調查既陳云係推義士去死既仆街冚家鏟共諜

有真普選先可以確保政府做民心所向既決定

寧願運動失敗都要追求偽命題？
話明831寫晒落基本法度無得郁，點解你唔用循序漸進方式升級，係都要用偽命題搞散場運動？

收皮啦分化撚
要普選呀

冇真普選=運動失敗
人大鍾意幾時改831都得㗎